當陳同佳object - 陳也

當陳同佳object - 陳也

陳同佳一個後生仔，是林奠眼中no stake in the society的表表者，一開始已經鎖定他這個政治籌碼，擺上逃犯條例的神枱，立法會建制票三讀過硬，使鬼理無人無物的兇嫌。香港人反送中卻是超越威權的鐵籠，抗爭無間斷顯示香港人從加油到反抗，義無反顧，為香港，為自己屋企，力阻極權埋門那一腳。香港人，包括陳同佳，發夢沒想過，無恥政府衰到利用一樁台灣發生的兇案來整瓜香港。等到陳同佳出獄，整瓜香港那批人肉道具，整整齊齊半個也沒有問責下台，無恥冇邊界叫陳同佳赴台自由行，自首自便！五個月的管治人禍，咁就想用腳推開件object嗎？

聖公會大管家兼大炒家變身政治籌碼的中介，套用689用諸段校長的金句來形容大管家：「係咪入錯行」？政治問題，宗教解決，買張機票咁簡單？叫你個耶穌落嚟見我！律政司說陳同佳可以帶任何證據赴台。這種收成期言論，反映陳同佳被人身保護等同軟禁，若然能夠命運自決，抵台後隨即申訴「發財埋便，自首自便」的政治黑幕，可能有生機。這樁草「管」人命的政治劇本，接近尾聲，犧牲的，仍是年輕人。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com